(再三強調) ok 不割不分 be water

不割不分 be water

Push

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

Push ar

一起身全部分化post

針對大學分化，即係老共真係想屠大學

點都唔撚分 點都唔撚割

推

習甴